［終於有漢化］破壞獸

鷹代啊

好似睇緊大劍咁

個男老師由頭癲到落尾

男老師可以死未

個男教師先係主角
史詩式為同公主結合向魔王挑戰咁

笑撚到仆街
變左搞笑漫畫

變態老師復活左
不過老師真係好撚變態

想點架套野..

老師>神
主角都冇老師依個痴漢永恆

原來貼吧一早有漢化
我之前重等左幾個月無更新以為停左出
到底鷹代係咪主角黎嫁？
上一季已經無咩點打
今季重要死得咁快

Btw，估唔到原來連登重有人睇呢套

已經唔記得之前噏乜
連隻boss都秒殺 條友本來好似係痴漢體育老師 搞到有啲想重睇

連帝王級都輕鬆搞掂 想睇佢地點埋尾

原來套野仲未完

睇到打最後大佬之後無啦啦第一部完,然後由唔知邊條木嘴生既bitch做左女主

Btw 睇到第二部女主進化個到好似睇緊數碼暴龍咁

得返兩集咋 俾人，腰斬啦

第一部咪比人斬
你都估唔到仲有後續
我信之後會出老師做主角既外傳

寧願佢畫返兵乓波
佢畫果套幾好睇 夠鳩

比人斬就唔會有第二部，
根本D讀者就唔覺得好睇，只係想撐埋落去睇到佢完，
點知編輯部唔知死以為仲有好多人睇，就出第二部，結果即死，同AREA D 一樣。

第一部上半part 同下半part 完全係兩回事